覺唔覺所有中學同大學都應該執柒佢？

有見連登仔成日屌鳩人有學歷，覺得讀書嘥錢嘥時間...
不如將來強制啲小學雞12歲畢業後就強制投人職場，以獲取人生最有價值嘅金錢？ (覺得讀書有用個班仆街，比你讀埋初中啦最多 )
小學fresh grad對比起大學生有多近十年work experience 呢鋪fatfat
橫掂小學學歷都識晒abcd同阿拉伯數目字，夠用嚟溝通交流啦
MAKE HK GREAT AGAIN

錯阿 見工個陣一樣會問你有冇工作經驗
冇就唔請

幼稚園grad個班咪贏晒？

點解唔係d19公司應該執柒佢？

應該執柒咗（中）學同（大）學

啱呀，你睇下cu grad嘅波叔幾撚on9

留名等睇將來特首，財政司係Pre-nursery Playgroup Grad

最強工作經驗

低質post

Agree
小學畢業就打工
Working experience 遠超大學博士
即刻請佢就個博士既上司
人生贏家

仲有多十年既投資 fat fat

其實係
香港根本好多工作小學程度都夠做

我識行就做野
做左廿三年
宜家做多5年就上岸
收樓租

香港黎講係
英美讀書真係求學

識玩

IVE一定唔執得
冇咗佢你班友聽揸兜啦

三歲打咩工

奶粉測試員

好尷尬

咁你爛jj死全家啦油頭毒撚

換返ac未